袁國勇：食肆限六成入座8人一枱措施「半桶水」

諗6成果條友真係天才黎，咁撚ON9都諗得出